iphone6s換電要點換？

個日問過店員話要上網登記，但上左官網又唔見可以係邊登記，有無巴絲換過教下小弟？

book Genius Bar

我book完去到確認系有問題個個批次
但佢話唔夠電
貨到會再聯絡我

唔該巴打，已book